26歲女護士被騙$102萬

一名26歲女護士早前接獲假冒內地官員的騙徒來電，指她的身份在內地遭人盜用，涉嫌干犯刑事案件，要求她交出保證金以作調查。女事主不虞有詐，先後3次以現金交收形式，在旺角、荃灣和北角把合共102萬元款項交予騙徒。

事後騙徒食髓知味，再向女事主索款10萬元。由於女事主早已被騙光財困，於是向親友借錢，始由親友揭發懷疑是電騙案報警。警方經調查後，獲悉騙徒相約女事主在旺角交收10萬元款項時，派員在場埋伏，當場拘捕一名44歲持香港身份證的女子，把她帶署調查。

【電騙停不了】26歲女護士被騙$102萬

好想要護士女友

又係身有屎呀？

係， 個腦裝住左

M係百萬

點解可以有咁多錢 夜晚係醫院做pt?

唉，應該好慳家既女仔，做乜咁蠢豬

淨係返工 冇娛樂

點解可以咁戇鳩

冇晒錢仲要借錢

以蓋清計法26歲有一兩M唔係正常咩

26歲有兩球野有幾出奇

可想而知, 做護士忙到連新聞FB都無得睇, 呢啲事件都出左好多次~

坐車點都有時間上掛
不過就算無上都未至於蠢撚成咁掛

可憐 無嘆過一炮過比人呃左
呢個好彩捉到啫

做左幾年RN點會冇

大把蠢人hk

26歲102萬

真心見過呢啲人, 因為佢地怕事, 以為真係犯法~

最搞笑呢篇主角仲要係呃過幾次啦, 都唔醒水= =

RN畢業都23歲，26歲有100萬都幾勁，應該家境唔錯

咁蠢

溝到護士=上到車

十卜CHING......

屌你老母

如果個 騙子 將D錢全部用哂

咁可唔可以叫個騙子 還錢??

頭幾單就話姐
通哂天仲有人中伏
根本身有屎

有百幾萬都比人呃到啲錢應該係唔洗用腦搵
咁有咩職業唔洗用腦又可以係十一年內搵到先
(假設佢十五歲已經出黎做......)

大陸閪？

女事主可唔可以包養我
利申 肯奶西

成班弱智真係以為100萬現金係佢自己
香港你有幾張信用卡都套到現100萬啦

夜勤病棟

26歲有成球嘢但俾人呃鳩晒
佢算叻定蠢

一年40 幾萬
慳慳地都有啦
不過咁撚蠢唔死都無用

咁嘅姑娘邊度搵

一出黎係HA做好似冇40幾萬咁多

依個世界真係好多弱智港女
唔怪得倫敦金 sales 保險 貸款日日有生意

護士工時唔算長啦，又唔駛帶野返屋企做

做到護士都比人昆

如果果一百萬唔係有部分借，護士做三年靠人工儲一百萬唔易，即係一個月儲2萬8

應該有副業

佢點解會真係信左 個story其實係點

25連30萬都冇

老老實實26歲有成球野比人呃都唔簡單 讀完中七19 大學四年就23
3年儲一球野 一個月儲三萬

女人

正職 pygf

t

表情撚屌你老母

RN一出黎就30k啦 仲未計約滿酬金之類既野 做私院再高啲 係某班無知香港人以為護士係低賤工作者

屌鳩你地個重點唔係102萬囉
問題係點解26歲都可以跌落呢d陷阱
究竟要幾天真先可以中伏

好想知個樣係唔係都係咁優豬豬

30k
幾年前都係20k左右

細佢幾年但負緊債

冇所謂啦，佢再做多十年又儲到一百萬

26歲就有1.02M

邊洗。。。。。以佢既人工2.5先可以儲番有突
佢既年資 人工加 allowance 平均都35k一個月

咁一球裡面大約有幾多係自己出？

如果可以被老夫早一步溝到就肥肥了

因果，102萬唔知點得番黎，所以現在比人騙走左

呢個世界真係有咁多傻西瓜

睇你點定義工時長啦，但係公院嘅工時加埋番shift追更都幾辛苦，日日對住d投訴撚